只靠執泳池locker人哋漏低嘅五蚊銀維生有冇得諗？

好多fd 10次去泳池有9次都唔記得攞返個五蚊銀
其實五蚊話多唔多，話少唔少
執得多分分鐘上車不是夢

一個鐘執到十個當你贏

要廿萬個先儲到一球

執返入場費唔蝕都偷笑啦

貝格爾14年前失業後，忽發奇想在高爾夫球場附近的湖中「執波」，一年約撈到130萬至170萬個球，回售給球會，至今已賺得1500萬美元（約1.2億港元）。
貝格爾賺的亦可謂血汗錢，他在水底撈高爾夫球危險重重，曾撞到過桌子、高爾夫球車、割草機、蛇，甚至鱷魚。他於2007年曾被一條2米長的巨鱷爬在背上，幸而能全身而退。

勵志故事

趁住依家仲有學生優惠，減低成本

執五蚊銀零風險，抵玩

淨執男廁好似有啲小

變性入埋女更衣室執

順便幫人按摩擦背吹頭做全套特別服務。

屌你做咩講出黎 個市又變紅海啦

收五蚊

依行都幾多人去做 我諗都差唔多爆

職員實屌走你

爭飯食

原來唔見咗啲五蚊係職員攞走曬

一清完場班撚屌員工續個Locker睇啦,
你同班仆街爭飯食, 小心佢地屈鳩你偷嘢

搭單問下，高爾夫球一個好貴？

幾錢個度？襟唔襟用？